{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해안모루풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超えたり、最大人数を超えたりする場合は追加料金が発生し、入室が不可能になる場合があり、この場合は払い戻しできません。 ペットは入室不可能であり、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する間は、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これにより損害賠償を受けることがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は決められた場所でのみ可能です。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定の場合は料金と料金表が間違って反映されることがあり、この時は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンション、メゾネットタイプの海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、プールビラ、プールなどの予約特典があり、お湯を利用する場合には80,000ウォンの現地決済が必要で、バーベキューを利用する場合には火のあざが無料で提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えたり、最大人数を超えたりする場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する間は、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これにより損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具は禁止されています。バーベキューを利用する場合には火のあざが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は決められた場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定の場合は料金と料金表が間違って反映されることがあり、この時は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典には何がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、メゾネットタイプの海の眺め、屋外テラス、客室禁煙、プールビラ、プールなどの予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "お湯を利用する場合、料金が必要ですか？",
            "answer": "お湯を利用する場合には80,000ウォンの現地決済が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 628
    }
}